沖繩啲美軍其實有咩做

如題，打波識左幾個美軍
個個話好輕鬆 準時收工就黎打波
佢地啲老婆仲正
話係家人所以可以入美軍基地做野 人工唔差
係咁叫我個台灣朋友搵個美軍嫁左佢

撚下D日本人

防支那

強姦，打人，殺人
都咪話唔忙

犯法

支那挑台灣都唔夠膽啦
比著你係沖繩你會唔會怕支那打過去呀
防外星人都實際過防支那

出去飲酒之後弘姦女性

強姦日本妹

屌d唔比外國人屌嘅日本人

諗下下次去邊強姦日本平民

睇下咩崗位喇
Navy, marine 果d成日要出海做training

見好幾個老婆都係台灣香港
可能個圈子問題
如果黎做hea工再溝埋日本妹真心正

就係啦
佢地會出咩mission
美國真係當沖繩係軍事重地？
如果唔係點解要用啲資源係呢面

咁癲 好似聽講做完無咩事添

沖繩係台灣同日本等距
主要係用黎保護台灣

你打咩波? rugby?美軍都識到

生中出

係附近啲籃球埸咋 點解無女兵過黎

女兵當你戰俘咁玩

日本政府好似係包庇佢地
甚至乎早年係八九十年代有架軍機失事撞左落民居，都無咩事發生。

不過沖繩人對美軍好反感，成日有示威要求佢地撤出
之前有套獨立電影叫沖繩/大和，就係講佢地同美軍之間的關係，同埋沖繩人同日本本島人既身份認同、歧視既問題有興趣可以睇下

同駐港部隊一樣
不過自由好多有特權

就算我知都唔方便講
但基地入面d工主要都係低level 工作
人工可能高日本最低工資小小咁囉
但都有一班有專業資格高學歷嘅military spouse 要放棄自己事業，跟著個軍人另一半飄泊

木根本冇管轄權，唔算包庇

其實沖繩最引人入勝係有人話想獨立